Strike the blood 噬血狂襲 OVA2 第1、2話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - SILVER LINK.／CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
&#23019;柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉&#20970;沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌&#22338;紗矢華：葉山郁美
仙都木優麻：內山夕實

PV:

OP:
ED:
OP2:
ED2:
OVA OP:
OVA ED:
OVA2 OP:
OVA2 ED:

熟肉

Vol.1 2016年11月23日發售
Vol.2 2016年12月23日發售
Vol.3 2017年3月29日發售
Vol.4 2017年4月26日發售

雪菜老婆

易yeah 醒跛

senpai

呢次ova雪菜個鼻好似怪怪地

六刃把聲好有磁性

性無能吸血鬼
同紗矢華係水果度係我就唔係淨咬啦

妹妹好正

隻井口今套ova係咪冇戲份

畫風唔同左

係

歌都冇得唱

一開頭畀塊面嚇親

岩岩睇完硬係覺得好怪咁

屌 今集冇金句

我要

二野扇貝 呀

未打到最後急乜野

今晚可能開台播第1、2話

已睇完

追要呢套
不留意留下正皮
遠板我老婆

幾時有二期

渣古

01:00 start
link: